受委託的律師被要求他馬上退出代理

12手足生死未卜 狀況存疑
大家請繼續關注，唔可以俾佢哋消失

Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

Tui

推

維權律師同香港人

推到要見到人

現實d講句，唔支解香港重光都好難見得返佢地

唔可以停手，如果連我哋都唔理，佢哋消失咗都冇人知

等半年

夠唔夠衫著，夠唔夠嘢食，有冇受傷.....
我哋全部都唔知

捧佢哋做烈士仲好

最壞打算係可能畀人拷問緊，或者已經已經死咗，未死可能都會餵藥食到痴線。

陽光司法就係咁

極速巴

食黃店抗爭救人

推到要見人

陽光法師

你改左名

Push

唔知做到咩
但推俾更多人知就係我地做到嘅野

多謝幫推
幫佢哋係我哋責任嚟

最起碼多啲人知

愈多人關注佢哋會愈安全

大陸司法就係咁黑暗

陽光司法笑死人啦

推
要推俾多啲人知

【12港人送中】關押第20 天！「家屬全不知情」 律師料6人被迫用官派律師

《蘋果》亦接獲報料，該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天，其間有聽聞12名港人被捕事件，他指在周一 （7日）在接受完查問、返回監倉時，見到一名青年被押送，有人員問該青年的名字，他指青年回應為嚴文謙。報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯，自己第二日也獲釋，在港隔離中。

推一推先

多謝幫推

推一推

我要人呀

要人呀
我要見人呀

推到見人

要見人
唔可以俾佢哋消失

推呀

好擔心

好擔心佢哋受到啲咩對待

要繼續推動國際關注
唔好放棄
手足唔係condom

要繼續推唔停關注
懇請大家唔好停手
唔該大家

多謝
多謝手足幫推
十萬火急

唔可以放棄

我哋唯一可以做就係唔停關注

極速巴返嚟喇

義不容辭

感謝

不放棄

好撚大鑊

要見人
要知情況

仆街共產黨

推到人人都知

Post多次
唔知手足受到咩對待
救人

《蘋果》亦接獲報料，該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天，其間有聽聞12名港人被捕事件，他指在周一 （7日）在接受完查問、返回監倉時，見到一名青年被押送，有人員問該青年的名字，他指青年回應為嚴文謙。報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯，自己第二日也獲釋，在港隔離中。

做戰俘唔好受，一定日日受迫供

繼續推

再推一推

維權律師唔係condom

早呀高山巴

tui

連律師都有危險，何況12位手足
懇請大家唔停關注繼續關注
求吓大家

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

叉燒c

多謝幫推
手足家屬下晝開記者會，要關注

現實d講 要遲d訂立中港引渡條例先見得返

幫推